決賽反蝗定反猁好

好難揀

直接反歐聯啦屌
場場黑哨既賽事睇黎做乜

反蝗

識反一定反鳩賤種蝗。

真 睇學界好過
個個禁區犯規冇事當好波

賤種鍠

反你老豆包皮啦返去

反蝗啦 由頭黑到尾黑足三年入決賽 靠黑哨1d說服力都冇